[越位達]車路士球迷討論區

Hawk's Group

又國際賽

真係多得越位達唔少

又輸唔到

沙利果d假進攻足球
成班淨係得個搓 冇威脅 喺度擦控球率
曼城果d控住個波 個個都好機動冇波走位 由其係兩翼
兩三腳已經到人地心臟地帶 一般黎講頭10分鐘已經入到波 但入完波你又攞唔到佢波

同西班牙鳩猜足球冇分別

baka尋晚好似ok

建議女人達睇返一百次同鄉艾卡沙點突破越位再處理單刀

短傳踢法係由後場搓上前場
而家好明顯係後場搓唔鬆
前場每次攞波都一仆一碌
咁踢換左柏度出黎都係零作用
冇優勢底下柏度係唔會勁過安仔嫁
左右閘繼續咁庸碌都係踢返豬sir支點把啦

巴塞神鋒着哂火 疤仲賣唔賣人

單刀假腳撚紐亞果下幾有信心，我諗疤會放但應該起碼30m, 多仔唔會咁多錢買一個人 好似係

人蠢 點醫都冇用

FM 話佢有 23m option to buy
唔知堅定流

唔止eq都無，對愛果場，最後邊線得住個位再自己飛身達落地，我真係屌佢老味

FM 堅wo

The Valencia-born striker's contract with Barcelona runs until 2021 but Dortmund have the option to make his loan move permanent next summer for €25m. As such, the player's future is no longer in Barça's hands. If the German side deposits the €25m, there's nothing Barcelona can do to stop the move from happening

德甲野真係睇下就算

上季亞衣

上季呀依踢德甲夠著曬火啦
睇定啲好喎

經常越過界線既男人真係好性感

#483曼市間碟盧渣古 • 53m
Matic做乜撚野 真係廢到痴線

岩岩係獌狗竇睇到

季中收番阿衣試下好過

有d掛住阿伊

試乜撚？亞衣咪又係唔識背住龍門踢，
一掂波見成三十碼都照鳩抽埋去，
當自己巴哥二世咁踢

沙利足球 = 成隊得個 X 掣

基本上依加隊中既所有前鋒都唔係拎黎爭冠

夾得幾個月+ 人腳差距注定最多爭第二

又國際期

其實暑假果排大家都係期望入前四拎番個歐聯資格，係打下打下表現唔錯應提高番要爭冠

前5 除左阿妓
都係夾左三年
其實有歐聯位已經收貨

國際賽期
呢個post對熱刺前應該都唔會爆

你咁樣講老鼠就會撩內戰+分身飾演自己

常用技巧，唱反調引大戰

例如：夏薩特快躝

你老味原來琴晚對祖記藥膏打正選

Baka好識搵人痛腳
我肯定干地，加度素，歐聯評審
全部有痛腳俾佢揸住

話唔定係識含撚呢
好似鍠狗賓周咁

睇評分網好似打得唔錯

佢成隊最高分都有得笑

巴卡=作用王

好撚悶

索性留係ac算啦

下季返黎救車PLEASE

覺唔覺bailey都幾好樣

哥迪奧拿執左隊波第三年
沙利第三個月

呢度d人好善忘
哥迪奧拿第一季柒到仆街就唔記得

佢地當自己打緊fifa

Jm9

尋晚希古恩

C朗行去ccc尼到教完路 真係救到

佢話球證d咩
兩句野就紅左佢

A reminder of Pep's record after his first 12 matches in the PL. Sarri's Chelsea this season 1 point better off.

仲高一分

唔知軌會唔會投放二哥狗第二季大執後防+陣容資金嘅4成呢

其他右閘收返r.james,左閘收jay da silva

前鋒收譚仔 就夠

下季其實唔洗買人就夠爭4冠

情何以堪呢

鳩嗡START！！！

大家都係油王性格
輸一場，炒！換第個

不過哥迪奧拿真係使左好多 唔岩用就直接換
車而家有無咁疊水

其實佢net spend唔係多獌好多
但佢真係痛下殺手賣哂d冗員 幾m都要收番好過養係到白逗人工（反觀飲水呢d )

沙狗精精地就今晚自己遞信
好黎好去
唔好講到話炒咁難聽
根本一失分就可以炒

未輸都話進攻足球乜乜柒柒啦
輸咗應該要叫沙狗死全家

下個manager應該喺contract度寫明
Once lose points, FIRE!
睇班仆街 夠唔夠膽再失分

會
不過賣左世三先

咁整呢份contract嗰條友自己教埋佢啦

實大把人黎應徵
做解約金獵人

我想講net spend

一失分就炒加要賠解約金的話
解約金£100k 都嫌多啦

會呀
不過鏝五千萬買拿樸迪
我地五千萬買dllm*10

善忘到唔好話依樣, 季頭話要前4 ONLY都唔記得啦 個分高dd又打晒J咁, 成班人依家十足十阿狗

而家沙狗根本同干狗一樣
進攻足球=入唔到波
防守足球=守唔到波

所以干狗lan左 沙狗都應該lan

我建議應該比我地車區識波帝鼠sir帶波
佢左世三右包皮中鋒kane
唔好話一屆歐聯 隨時打破白白三連歐聯既偉業

以波論波，丹麥狗係德甲評價好高，踢歐戰都有表現

拿樸迪唔係vvd，未勁到我覺得非買不可

Hazard Kane Mbappe
Kovacic Pogba
Kante
Telles VVD Rudgier Pavard
Kepa

高層肯組依個陣比我，我保證有杯捧

唔使搞咁多
真係有心換人既就清人啦

飲水 人工高又唔出就賣
如果換前鋒 豬蛇係plan b
咁達子亞衣有價既就賣左佢換一個有料前鋒

Moses zappa 幾m都好都好過放係到擺 要佢出場仲要送分負作用

左閘艾馬臣如果打得起就留 但呢家睇真係冇咩機會

中堅Cahill 預左走 其他至少賣多件換個用到波又唔會好似天神咁慌失失既 天神留多年踢唔起就放

講真如果想換翼果陣就應該賣安仔 今年車狗冇預左拎冠係保前4 人地出到咁高用黎換新血仲好

要好似哥狗咁全換冇咩可能 但清冗員其實係做到 只係冇人敢咁樣做 哥狗咁換血有版比你睇

根本前四已經收貨 鏝超來的

呢個陣搵我老母教都有盃捧啦

每次輸波
去獌區都見到d似曾相識嘅留言

我同干蛇好似，唔勁唔買，買唔齊又可以屌高層唔支持我

唉，係垃圾車對干蛇唔住，如果買齊辛度vvd高列巴尼lkk一定贏到般茅

岩先個場有球世三推順準備起腳點知達狗跑左個柒位出黎，結果阻鳩住世三射波 好彩個球係人地攔到，假如係達狗踢中肯定比人屌到反皮

我第一眼都以為果球省到達

干地第一季就冠啦

有冇人好佩服沙利啲死球戰術

和緊波 補緊時 達狗走去角球旗踩定個波都唔知咩玩法 9射左佢都冇咁嬲

沙狗破左新領隊紀錄 可以落台了 thank you and good bye sarri！

柒頭達係想走位幫手拉空,但夏狗變速太快同難估,呢球唔怪達啦

到輸波先走就肉鳩酸架啦
希望佢自己請辭

Welcome Lucien Favre

高層:6個target 買到5個係買唔齊，買到1個又係買唔齊，反正都買唔齊，咁索性1個都唔買了，慳返

牙朗果球真係靚到呢...

佢有30個死球戰術

Welcome Zola

我身一眼都以為係達撞出黎

可惜神救

牙朗啲射術真係睇到哇哇聲

但睇住佢控個波都咁生硬 郁d都大大動作咁 就知佢唔啱果味華麗足球

華麗足球都需要人射波

推佢打前啦

講咗兩年

琴日本身想讚莫拉達積極左好多 多左迫搶 有下直頭搶埋個波 同埋有幾下彈彈比韋帝彈得幾靚
點撚知踢到中間開始係咁仆街搏十二碼 好心搏一次唔得就算 仲要係咁越位

打前鋒
動作慢控球差冇速度
如果唔係掛住個後衛名又死唔回防佢有撚本事起腳咩
一隊波太多呢d冇優勢就隱形既人
就會好似而家咁
針對mark死淨低幾個創造優勢既人
成隊波死晒火

spanish

如果我地中埸 有施華呢d中埸 放簡迪打cdm就唔洗擔心後防 又唔洗出 左狗 ruben neves幾適合 會唔會有機會買到

根本安狗先係最垃圾嗰個

全部唔撚傳

干堤最強係周圍掃蕩
而唔係逗住條後防踢

佢連傳中都得啖笑

完全係足球版 sales marketing people

ching反安

Baka 上季第一場打熱都呃晒

吾皇

講真，巴卡打大戰又真係無咩印象出事

歐聯場場大戰 所以入埋最佳

上季利狗果場咪助攻左沙拿

有啲野無得呃

Yes, 去做model

錦上添花易，雪中送炭難 支持牙達！

勝愛派對

我都好想講
比達如果唔入可以屌佢
但咁都唔比真係最仆街

真心話時間

阿古路真係勁撚足咁多年
唔記得當年油王有冇出手買

之前好多車迷嫌佢開始老同陰濕

琴日果球以為自已真係世三走去射唔傳
入左就救世 唔入一定係戰犯

發覺清專撐對面，安、達、25狗

同女人解釋越位

琴日唔換基佬又真係R 頭，可能失一球先換

尋晚見到有幾條軌仲話柒頭安個球唔交係正常
話交既個後衛封晒位 心諗有幾撚on9先講得出

總之安係原罪啦

型到

就連連登活躍會員 派精 都有痛腳比佢鏈住!

下季皇者歸來

雞腸版

條友柒出國際

7hr

Chelsea is ready to sign pre-contract with Anthony Matrial this winter.#CFC

Micky Daily

佢合約無加一條款

韋禮安請你離開！

巴克里 唔知點解我成日覺得廢廢地
腳下技術唔太啱打沙利個套

Material

suen 9 so la

真·all black

唔係廢廢地
佢係廢

後備輪換料
asus一定排先個佢

都唔知咩人先仲會撐柒頭安
佢全部傳中嘅話，車應該多至少4分

老鼠: 比70m你 你都唔會買到一個翼鋒勁過柒頭安

依個係事實。

求其有腳都勁過安，比70k我就夠

發覺d人反安反到好唔理智

盲反
安子硬件一流
有腦就去埋皇巴

絕境靠安子

Adama Traore硬件仲好過安添
咪又係廢到仆街

我都係嗰句
薩克達時期先係韋利安
經摩狗調教完就柒頭安

呢度總會有傻鳩 另外個三球唔講
前晚個球都仲有傻鳩話咩射係好正常 唔射傳俾女人達俾人封左到時又屌
你老味睇live唔駛睇playback都見到爭幾個身位點撚樣封呀 就算佢傳得閪都好過條撚樣隔離後上隊友空晒單刀都唔撚傳
仲撐柒頭安既唔該快d攬埋佢一齊收皮吧啦

唔傳係因為佢對自己有信心

我地應該相信佢

依d位比著係美斯，c朗，尼馬，包皮都會自己射

可惜佢係韋利安

雖然比唔上佢地，但都係一線球星

係

咩叫對自己有信心
唔係嗰皮就唔係嗰皮
冇咁大個頭就好咁戴咁大頂帽
salah打翼你打翼
人地一季入波已經多個你件垃圾成個職業生涯
一打唔洗找

射有幾出奇

一個無vision既撚樣射其實係好正常

咁我支持買c朗，kane依d球霸前鋒
唔傳屌到你飛起，咁個個都會傳

見條柒碌踢波就慶
唔係話佢唔好波
而係獲撚獲都應傳唔傳
唔應該傳 / 隊友冇跑就俾落去
之後影撚住佢成個失望閪樣
我直頭想掉爛部電視呀佢老味

大把獨食友會射啦

睇下夏狗射失班撚樣仲會唔會係到屌得咁大聲

點解fifa19既baka仲係咁勁同咁高potential

真 夏狗射失=無射術唔緊要
安仔射失=獨食 唔傳 太有自信

講明先 我覺得安個球射係正路架

我屌佢廢 場上無作用咋

夏神同柒頭安同level?

咁多球啫 夏狗遇著咁多球應該傳多過射

射真係正路，我覺得佢其實係望唔到柒頭達所以唔傳

即係高lv射失就有得
低lv射失就要死全家

唔同level就可以有光環射失唔洗屌 尼馬扭失波要後防執屎係咪又係世界級球星 失左唔緊要唔洗屌

夏狗上兩季啲波大把空位都唔射揀傳，最後唔入又冇人會屌夏狗點解唔射

夏狗唔屌得

level 高低就係呢啲分別囉
夏神多數傳咗中啦，會撚鳩射咩
係得啲 level 低嘅先會望都唔望隊友掛住射射射

半單刀啦都 佢又唔係射得差 我哋開天眼點撚同
利申: 反安

一球一球計，呢球我贊成佢射，安既射術>傳波，呢球射得過，唔入無計，平時時間停頓、應交唔交就另計

至慘唔射得過都照射呢
對鎚仔咁窄角度狂抽近柱
屌你真係當對面gk係紙皮造架?

咁撚樣都叫唔射得過
以後唔係空龍都真係咪撚射波

即討有人屌 唔會無
但待遇同柒頭安比就一定唔會公平架喇

我指果球係上場對拖肥果球，係右邊攞遠處

ching 你第一日迷安咩?
迷安係要受氣ga la

又唔好講到迷安 係啲人太盲反 安係廢 但你睇返個場 佢都有好多球傳中 係出得柒姐 出落人地個頭到

踢到碌柒咁俾人反都叫盲反

一個翼鋒又入球能力低 傳中又傳得柒
其實仲有乜撚野用

好波嘅會推一推右邊引個gk企過啲嗰一下
暴露更多遠柱位時先射遠柱

不過龍都唔中就真係

個場夏狗同柒頭安咪差無幾 又唔見有人屌夏狗？仲有女人達自己都有責任啦 執住個球講做乜

夏神突破咗好多次
又有同隊友做波
仲屌乜春???

柒頭安成場除咗射呢球仲有咩好講?
執住佢呢球講好俾面架喇喎

夏狗聯賽出左780分鐘 入7球4助攻
柒頭安出左778分 入2球2助攻
你以為真係得一兩場差咩
打撚左10幾場得精宮果場踢得好

成場屎咁都話盲反

Alonso個球又係安仔出比佢 你叫夏狗放都放唔到入去啦 有乜好屌

咁想問佢生波果時有咩貢獻

仲有話夏狗表現同柒頭安差唔多
夏狗下下都一拎波最少兩三個跟住佢
只但係威脅都大撚話條柒頭安呀

對水晶夏神後備一入黎
同一個位置開罰球開俾越位達入埋啦
柒頭安開幾廿球罰球角球都冇乜助攻

柒頭雷斯下下空晒都頂唔入

係嘅
柒頭安自己射可能入到
唔怪之得死都唔肯傳中要自己射射射啦
原來係啲隊友太廢，拖佢後腿
咁我更加明白點解佢成日閪面
一個人撐起架垃圾車已經好攰喇
我唔忍心見到佢咁悶悶不樂
所以我好支持佢快啲躝
win win

前鋒仲廢。

唔係廢鬥廢，但如果前鋒勁d可以做到比人圍同餵到既話，2翼都可以輕鬆好多

安俾人屌係好事黎
即係垃圾車呢排踢得好
不過最好佢都快d躝

翼鋒仲廢。

唔係廢鬥廢，但如果翼鋒勁啲可以多啲突破同適當時候分波既話，前鋒都可以輕鬆好多

糟糕退休都無人講

唔係話夏個邊

世三有齊你要既野 但係好明顯條臭女人配合唔到

我應用翻佢段野落安到姐

自己問心，前鋒位同右翼位買一個，你買邊個?

識波都唔會揀繼續用達狗啦
柒頭安都叫可以用下

安係唔反唔得

請珍惜反安手足

安突破算一流啦
佢有埋腦識睇時機傳波既 同夏狗雙翼齊飛去皇馬都得啦

講真 達依家26 安都30 買隻後生啲既翼夾好過
達第二年英超 加上佢今季都好大機會多入波過上季 一個上限未知係點 一個踢左咁多年冇乜大分別
當然完季入得入你再鞭我都仲得

安突破係幾好 但事實上就係佢啲判斷太差 搞到成場過完人都冇乜做到野咁 唔係盲反

Diego Costa係隊中既時候
安仔咪又係廢

屌

個時安仔單刀會橫傳比dc

因為仲可以出柏度
出達達同基佬都無入波保證

感動
佢勁即係成隊車係低迷

你up乜鳩
對愛個球點橫傳

幾on9先話morata上限未知係點
16就話未知上限
26都未知上限真係R爆頭
定你覺得呢條友有能力好似哥狗咁半季on fire carry我地拎冠

上季干地玩權鬥焦土時
安又梅開二度，又世界波射穿疤獌

反安反到幫達狗講野既人好低賤

以前球員高鋒期係29 30開始 係c朗美斯時代開始之後先多左球星25至27已經高鋒 29 30已經跌 達本身都ok快加上佢有啲技術 係射術麻麻 同成日跌依下幫唔落 以前又打後備多 你覺得佢到左上限你咪等幾年再鞭我囉

已經話左兩個依家都唔好得去邊 係可以俾機會達姐

老老實實
佢咁既心態仲有大會正選踢已經偷笑

買到icardi kane 邊個仲用達啊 不過icardi都未踢過英超 但覺得佢會啱車用

仲有破地獄個期 變埋死球專家

美斯都未踢過英超，我覺得佢黎車只會係安仔之流

開頭佢踢祖同皇後備個陣又咁後生都覺得抵買 但踢左一年心態越黎越差 越踢越頹 睇下佢突唔突破到自己啦

係 利雲黎車都冇波入 dybala黎車都會安仔之流
icardi依家係國米係咪又踢到最top球星呀

連登次席迷安留名！

Two legend

成日凝住球證逼害佢就算數啦
啲牌9成都係屌鳩個球證拎

邊個係首席

雖然我反安，但安同達個位只可以補強一個既話，一定係補達個位，最主要係達個心態唔要得，第一季黎到當你唔知英超個尺度點，第二季都識啦，都唔計你射術唔掂、單刀唔入，屌你老母下下一撞就跌，上場仲要on9到無限越位，又成日狂燥症咁

安都係鳩架啦，但仲會間唔中勁下，達真係鳩足咁耐

後備落場踢三個字都要無撚謂foul食牌

成日話買前鋒急切啲
依家高層玩一買一賣

班撚樣賣唔走達狗分分鐘真係唔買新前鋒

好多英撚笑尻Joe Cole

祖高爾都掛埋靴

giroud 配蜘蛛俠音。。。

邊個會收佢 返意假？

巴卡、飲水、莫拉達

依家既佢都唔知值唔值40m
高層就點睇都唔似會蝕咁多放

最大機會係外借去國米/AC呢類球隊

飲水去意假 無左最值錢的英人身分

呢三件真係R爆頭都唔知點放
巴卡今季柒到唔識踢波咁
AC就一定唔要架啦

如果標20m應該有隊肯要既
睇下高層肯唔肯又蝕咁多

飲水收份高薪 唔洗比賽
不知幾撚爽

Andreas Christensen has told Sky Sports News he does not expect to leave Chelsea in January, but has warned he is unhappy with his current situation.

The centre-half has struggled for games under Maurizio Sarri this season, playing just six times in all competitions and not featuring for a single minute in the Premier League.

That contrasts starkly with the 40 matches he played last season under Sarri‘s predecessor Antonio Conte, who preferred to play with an extra centre-half.

殺柏 藥鳩 飲水 莫拉達
以幾件蝕本貨人工高又廢
都唔知邊到搵水魚買

迷安從來不易 這個你我早已知

其實最弊係高層唔會蝕好多放
不過唔怪得 商業世界既野

但要一月買新前鋒
除咗諗有乜前鋒好買
其實要諗咗要放達狗先 （借又好，賣又好）

踢短傳後衛技術好緊要 搓唔鬆前場好難攞波
搓得順自然多機會 牙依都夠做神射手
諗下當連龍門都要有技術要求
仲出azp同牙朗係咪搞錯左d野

你睇世三今場都好辛苦 每次未拎波都比人圍
柏度直頭好似冇落過場

傳緊mata完約free去阿狗

上季比你長打正選就差唔多場場交學費
宜家比你打下霸氣杯仲咁多嗲
有多啲表現先講野啦

表現又唔係好

free去阿，不如返黎
打右翼/高華錫個位都幾爽

操大隻d先啦屌

踢齊盃賽又唔算出場好少姐

摩佬令各國曼迷齊聲叫曰：「謝車馬迪！」

唉喲喲,車迷見到馬迪打得咁好,有冇一種酸溜溜的感覺？

幫拖推返上黎

真係好感激車仔讓lkk同馬迪比曼聯

佢地兩個既後備係Zappa同Emerson你想點

果位係咪宮清轉生

Yes, we are also unhappy with your fucking performance

Emerson打閘態度好好多
以拉邊為主 幫翼鋒拉空位 俾翼鋒發揮
夠快落底唔使企太前 上場early cross仲有助攻
好過d仆街下下simple pass 就直衝入禁區 迫到針都插唔入
仲要唔撚回防
我認同emerson係唔勁 都好過睇條自私仆街踢波

點解頭也不回車路士

仲肯同佢認真傾波

做後備嘅ok啦

一早block 鳩咗

車區罪人: matic 25古

Who’s next

官方個tweet fake撚到
第一眼見到乜嘢hazard sign contract 原來係想當年

同鼠ching一樣
所以鼠ching=officiall

學埋Micky Daily

Hazard

阿朗素=屎

都講左對熱刺前會續約

又中

拉番上去
又係老鼠發動內戰

老鼠為左國際期爆post無所不用其極

屌 我唔要呢個續約呀

中間果個唔好sell啦
一來佢carry左17-18下半季

agree
唔係上季冇第5

好耐未試過睇波落淚
佢2-3反cup聖人果場真係感動到

用黎打後備sell乜鬼

好有火
帶起埋成隊波之後咁多場

不嬲覺得佢先應該係正選

其實可以正選架

賣都賣巴卡啦

冇買家呀

Consider selling啊
巴卡洗撚consider咩

心水清

豬蛇長期做正選既話真係好撚折墜

Must sell

Drinkwater?

曼聯在同城打吡中完敗給曼城，這讓摩連奴飽受壓力。但摩連奴的麻煩可不僅僅只來自於外界，在曼聯更衣室內，摩連奴同樣遇到了麻煩。

《泰晤士報》透露，摩連奴對於馬迪的使用，已經引起了曼聯更衣室的不滿，因為他們覺得摩連奴偏心。不少人都認為，今季的馬迪表現很不好，他已沒資格繼續在曼聯佔據那麼多的出場時間。

前阿仙奴名將比堤近期便質疑了馬迪，他表示：「是他的兄弟把他從車路士簽到曼聯的嗎？他除了上季表現出色外，今季他的表現遠遠低於他的能力。」對陣曼城時，曼聯的第三粒失球，也和馬迪有很大關係。

雖然表現低迷，但馬迪今季依然牢牢佔據曼聯主力防守中場位置，這讓曼聯更衣室都所有不滿。需要指出的是，馬迪堪稱摩連奴的絕對嫡系，當初在車路士時，就是摩連奴力主藍軍買入他。後來摩連奴執教曼聯，他又力主紅魔引進了馬迪。

進步左
馬迪出名半季料
竟然係獌有一季料

上季班獌明明笑鳩我地點解賣馬迪

馬迪咁遲先現形已經好比面daddy.

抵撚死啦

摩洛哥降班打包高路雲同泰利文斯

買過巴卡仲未識驚？

兩個世界盃都對辦

泰利文斯夠 高露暈可以fuck off

3hrs

Hawks.

唉喲喲,車迷見到馬迪打得咁好,有冇一種酸溜溜的感覺？

摩佬令各國曼迷齊聲叫曰：「謝車馬迪！」

真係好感激車仔讓lkk同馬迪比曼聯

唉喲喲,車迷見到馬迪打得咁好,有冇一種酸溜溜的感覺？

摩佬令各國曼迷齊聲叫曰：「謝車馬迪！」

全部幫手推OK?

巴卡歐聯對辨

Ok

好

解放普巴

ok

豬腦長打正選冇可能係聯賽做到前列
打杯賽就好有用

100分sub, 50分正選
情況同卡巴叔一樣

豬蛇長打正選好辛苦

Joe cloe都退埋役

請珍惜會長、巴哥、A高

米帝,拉7

miss legend mikel

老鼠；legend cortious matic

Two 25 out la
true legend = mikel Willian Moses

糟糕 以前真係好鍾意佢

曾經雙高爾

無Joe Cole
世三可能唔會黎車

果年贏唔到歐聯佢一定唔會黎

Chelsea fans react differently when different players make mistakes

係幾好笑
喱度都係咁，某幾個球員原罪黎

好好笑 車迷普世價值觀

好多傻閪話j.cole勁過hazard，我笑撚左

C cole死得好慘

祖簡奴域

冇計啦 升班還升班 洗咁多錢成班big names都排第尾

傳過係sarri plan cdefg

白sir
迪法sir
杜sir
渣甸sir

你老豆干sir

你老豆老母死撚哂

雲伯

你含家死撚曬

Jardim 俾黑人玩死左姐

邊度咁撚痴線

黑公公而家點

勁過世三 姐係世幾？

回家啦

Daddy親手調教

r/reddit
N'Golo Kanté refused to be paid in a tax haven, despite Chelsea's insistence. "N'Golo is inflexible: he just wants a normal salary"

簡迪去雷斯餐廳食野唔比錢

夏狗又唔比

所以話穆斯人全部都係食屎狗

法比

Referee sprays grass. Fabregas PICKS UP SPRAY and places it further forward to gain a yard at a free kick. Have you ever seen a more petty form of cheating? Desperate, cynical club.
@ChelseaFC
@premierleague
@SkySports

原來可以成塊扯起

脫歐

唔怪得要挽留飲水

咁不如快手練起mm 切子 好過
記得青訓有幾個打得ok都係英格蘭

飲水仲後過切留來托

英超隊有排無歐聯

雷斯幾年前喺psg對車個陣用過呢招

熱刺既未來到了

Ampadu Cheek Mount 英國新希望

CHO

係，打漏咗
收返Tammy 做後備
Bulka 過埋呢季都應該計青訓
返晒英人/本土青訓啦

青訓係時候抬頭啦

岩岩睇左車仔球員問答條片，hazard寸得黎又好笑

雲爺爺教富咸

雲尼亞里

其實富咸算唔算係我哋同市宿敵？

宿敵好似係韋斯咸

水晶宮

其實Emerson同豬sir 已經製造入球兩次了

有冇車路士射手榜

QPR

呢隊空難隊真係永世都咪上返黎

Matt Law: Chelsea will reward captain Gary Cahill for his six years of service to the club by allowing him to leave on loan in January and effectively bring an end to his Stamford Bridge career.

Cahill is out of contract at the end of the season and will leave on a free transfer, but Chelsea will take the unusual step of letting him go on loan before then in the next transfer window.

卡隊可否不要老

油王又做好人

請珍惜最後兩位

譚仔

Welcome Rugani

借返去保頓？

雖然佢出場會屌鳩佢廢，但走既話偽隊都值得懷念，始終歐聯冠軍無功都有勞，頭果幾年佢都交足貨，身體退化導致表現唔好無得講，同當日放題佬一樣

放題佬好像踢緊俄超

就完約老將冇所謂啦
又唔係賣主力俾競爭對手

歐聯果場偽隊踢得幾好
佢同雷斯幫保隊長汁唔少屎

卡膠

傳mou想要

Man Utd, West Ham, Villa

雖然成日屌鳩佢 但其實秦利之後最熱血就係佢同放題 飛身救波唔怕爆頭

到底fm睇中Emerson d咩
成季冇咩點出
但又咁勁

雞囂

支持高價送佢去曼聯

Captain Cahill true blue won't go

全盛雞曉❨雖然唔係世界級❩
其實都幾穩定，又要帶刀啱車狗用
只不過晚期衰落得太快
而且上腦學人撚波而收皮

黎左半季就主力身份拎歐聯

此生無憾

全車唯一大滿貫
連雷sir都仲差個飛機肥仔盃

達子

佢都唔係主力
而且話一月係借啫
至於七月完約去邊更加管唔到

佢完約想去邊係佢自由，何況而家係球隊唔要佢

希望球會可以歡送佢

我40m賣左比曼城

PA成158，用黎打半季已經過左牙朗，平均8.xx

全盛偽隊係幾勁
不過始終做唔到lead到後防個個

我見曼城係咁煩住
去check下CA
原來都有147
Btw最煩都係daddy
1月bid曬Emerson azp Pedro Willian
又出新聞話對morata有興趣
煩到嘔
不過我見到利掛牌7m沙基利我都買左

冬季110m買左Icardi，80m放走安比鍠，
37m買Kieran Tierney，60m放走牙朗，
清走埋摩西件廢物買Leon Bailey，就咁已經齊陣

應該買kane，再買埋包皮
中場同蝗狗買斷華碩，再搵dady買普巴
後防同臭猁狗買埋vvd呢個陣應該差唔多齊

老鼠陣

安仲賣到80m
我收番黎d offer加埋add on都唔夠55m
仲要好多係聯賽出50場先比10m
牙朗都只係收到30m+20m add on bid
我so far放走左
卡巴 200k放走 係咁嘈話要番阿根廷
Emerson 40m又係嘈話冇正選之類
Pedro40m+10m add on比摩狗
買左
Nacho 40m+20m add on
沙基利 7m
Everton 阿甲搵番黎 見到CA15X 用20m簽左
中場就買左Lewis cook 60m+30m add on
Btw你set咩陣
中場點擺

fm安仲好用過世三wo
團隊18下下應傳就傳
同現實完全相反
反而世三好撚獨又係同現實相反

偽隊真係thz and good bye
記得帶埋摩西同巴卡走THZ

沙利拆鳩車骨死全家

連隊長都趕走埋，無成績真係要落地獄先可以清算到佢既罪孽

Cahill,Best Chelsea captain ever

L’Equipe say discussions have started between Chelsea and Kante over a contract renewal and ‘these should end in the coming weeks’.That will result in Kante receiving ‘one of the biggest wages in the Premier League’

lan

我覺得簡迪依種短人體系球員唔值太高人工

我渣數既話頂盡量200k比佢，簽就簽，唔簽就算鳩數賣去psg

跟緊煙狗433戰術，高華錫打AP(A)廢到傻，
反而巴克利入禁區好勁

點set Jorginho

佐狗fifa好難用

不知不覺當年拎冠軍果班 已經走哂咁滯

Christian Pulisic open to Premier League move with Chelsea leading chase

Christian Pulisic has said he is open to moving to the Premier League, with Chelsea understood to be leading the race to sign the forward from Borussia Dortmund next summer.

其實唔係推唔返上來既咩

夠信念就推得到

英超下季開始有VAR

鼠兄，可唔可以proofread吓d grammar先出？

佢弱能學校出黎
識上網好撚傑出架啦

小學一年級d grammar mistakes

以前面皮厚出來屌人有時都幾好笑
而家日日出黎成個傻鳩咁做小丑咁。。。

成班on9

咁你要問下d鬼佬喇屌你老母

樓上班柒頭唔撚好潛啊

你地英文叻過鬼佬咁犀利啊

今次又比你反cup 火手足成功

屌你老母臭閪成班見有水就抽左先，貼埋source就含曬撚

扮撚曬識英文咁撚樣，含柒啦弱智仔

老鼠終於贏番次

夜媽媽笑死人

又有花生食

連續幾個轟區長期活躍會員
比老鼠一招ko

火撚屌唔知又要潛幾耐了

上次哥列滋卡單野潛左成個月

你都知佢幾撚認真架啦

真心 平時見到係你share英文野
真係睇都唔睇直接負評

今次比你威番次
叻仔

證明你對人不對事，對你好失望

連登只有我，不搞小圈子，對事不對人，真心全心愛車仔！

.@_OlivierGiroud_ will voice the Green Goblin in the new Spider-Man film!

乜9

今舖咁威
洗唔洗出公海開番個post先

老鼠又然

我威就不撚嬲架啦
太陽由東邊升起唔洗特登講

鼠sir ho ball!

【體育】周四英超球會代表的會議中，投票通過來季在英超賽事引入視像助理裁判。

英超官方透過官方網站發表聲明，「英超球會原則上同意2019/20球季開始引入視像助理裁判（VAR）。我們將會討論足總盃與及英聯盃使用視像助理裁判的經驗，亦會汲取世界其他聯賽的實踐經驗。在今季英超餘下的非直播賽事當中，我們將會繼續試行VAR，綜合各種經驗，希望為球迷帶來更清晰明確的VAR 指引。英超聯將於日內向國際足球總會理事會及國際足協正式提出下季使用VAR 的申請。」

VAR技術在足球界已不是新鮮事，多國聯賽如西甲等已經有使用經驗，而剛剛過去的世界盃更有不少涉及VAR 的經典鏡頭，如今英超都引入此技術，可見將來VAR 將會更為普及。

比Micky daily cup贏我

Alvaro Morata said that he is seeing a psychologist to help him deal with the “pressure and emotions” he experienced at Chelsea last season, adding that he briefly thought about leaving Stamford Bridge last summer to join a club where he could play “without pressure.”

The idea of going to the psychologist, for anyone who has any problem, is associated with something negative. I think everyone sees it that way when it’s really a very important thing. Now I am happier than ever at Chelsea and happier than ever in the national team even if it is not my best moment on the pitch.

唔反達子啦 真係有精神病

Jorginho 擺做regista 幾好
反而現實一樣，kante b2b成日低分無作為
你地玩fm sarriball tempo用快定慢🤨

我kante bbm玩到2月已經入左10幾球
Tempo我都唔知
快慢好似分別唔大咁

係咪有我車啲sticker?

邊度又

獌狗就黎變我轟B隊

想俾埋baka佢

咪又係主場差啲輸畀人

英超出年開始用VAR

班鬼佬得小學一年級學歷

邊撚過話鬼佬英文一定好，點q知條友咩國籍

識飛

送俾佢地解放普巴

拎去換普巴啦

平民普巴加普巴

聽到都爆血管

今鋪撐你

直接同DADDY買普巴返黎解放的地巴卡約高仲好

踢走左仔，組成最強黑鬼法國中場，普巴性價比普巴同小毒撚

沙利被炒果陣佢咪又跟住走

個性簽名，強勢回歸

達琴晚一碼頭鎚唔入

包輸小禁區前鋒 達out 呀姨=真核

呀姨都好負碌

第二球

呀姨係廢
但最後一腳埋門波都幾肯定好過柒達

呀姨波追人

唔再著軌波衫

牙姨條垃圾仲黑洞過達狗

但我覺得可以試下既~

No car dog watch = boring weekend

Miss west ball car dog

Miss full look football style

miss左幾日車po，鼠囝好波！

車區big mom=我(有容乃大，車區會員都係我既兒子)

車區凱多都係我(屈機，秒殺全世界)

車區紅髮又係我(全部人都要比面我)

車區白胡子，對唔住始終係我(once legend,always legend)

Nations league 都可以睇下既
開電視有直播，星期日有英撚對格仔

好抵死
車仔YOUTUBE 安仔同雷斯條片
入面講 佢地好鍾意黎食
they love it because normally the come here and the dont want you pay.Especially NGolo
叫佢比錢仲要扮傻 Yeah? i have to pay? Oh no
好撚抵死

見班米蘭粉開似迷巴卡

Go go go

我地唯有忍痛割愛
6000萬平賣

Ok 忍痛放baka換suso

唔做爛市 要西瓜+suso換 頂多搭隻摩西比佢

加埋沙包

原來豬腦係gay

吉鲁：球员想要出柜几乎不可能 足坛大环境不好

3換2 抵啦

吓
之前好似叫雞上報

大把人支持同婚又唔係gay啦
之前都有唔少人出黎講過足球圈有gay佬但冇咩機會出櫃

大家估下呢球中唔中龍

比埋沙巴佢都得

射唔射得中都成問題

Welcome Pulisic

車仔打開美國市場第2步，簽美國狗

第1步都係簽美國狗，但bust撚左

#welcomePulisic22

鹹魚翻生？意媒：A米最好中場是巴卡約高

好行唔送
Thanks and good luck

拿卡錫迪談為何喜歡倫敦：都無人識我！
你地班黑鬼個個一撚樣樣鬼認得你咩

意大利d fans好撚癲，托迪，魯迪加講過，佢係羅馬唔敢出街

又一千古奇冤

你地點睇我地比人bam轉會單野

踢唔踢得中嗰波都成問題

踢空氣

After talking to Matt Miazga,Christian Pulisic decides not to join Chelsea.#CFC

安仔失寵 坐板凳時 就讓他主帥食屎

真係會告得入？
兩年ban好恐怖

青訓上位了
mm 龍虎切雙核心，不得了
Let's J

根本最已陣，巴鳩利未來5年核心，加埋賴死唔走既安
同埋無人肯買既越位王
毒撚都頂到3年
未來6年都要食大雞巴
a米靈魂巴卡約高又回歸
雷斯永續到退休
真係諗唔到下年歐聯點會唔係我地

但係世三去皇馬

比列錫傳到似層層
依垃圾車慣例
最後應該都係no bid

佢曼狗來的

都30 啦，俾佢圓夢囉

最緊要係你有CHO
let's J

唔知 我見twitter都無咩點講

盧卡古車狗添

最後都係罰錢了事架啦

下年暑假開始俾人ban轉會
逼出西女人真功夫，一個冬窗砌好三年龍骨

小道消息話hysaj 有機黎我轟，價格係5-60m gbp

CLS

唔係同拿狗反左面咩？仲有可能咩

>>>Azp

俾得起錢班死意狗乜都制啦

好似個陣免費放sarri嘅條件係唔可以用release clause 買拿玻里啲人

如果係沙sir落order要既
點都撐！

買都希望買左拿記黑鳩先

續完約好似一億

咁要高列巴尼啦

Not my money🤷🏼‍♂️

拿狗老細好似好有錢，唔係開到天價都唔放

ADL揸數係西女人級

西女人肯拎出嚟嘅話 話知佢10億啦 最緊要係西女人肯唔肯

好似話安七六今季用malcuit 同maksimovic 多左，條友個agent 出黎放風

條友仲癲過西女人好多倍

請問一下富咸場波飛係咪應該會寄嚟府上？
有冇巴打已經收到？
定係要用 membership card 係現場 ticket office 到攞？

世界3大車迷

STEPHEN CURRY,JUSTIN BIEBER,BALL TOY MOUSE

波台玩具老鼠？

BALL=波
TOY=台
MOUSE=老鼠

用舊22號換新22號啦

，如果迪基亞續約失敗，曼聯會求購愛華頓的英格蘭國門碧福特，預計碧福特的轉會費會在6,000萬鎊左右。

英人當fit都係6000萬
處境同我地基本上一樣

Hysaj

Hysaj黎=強化右閘+ 夏狗captain

無波睇真悶

ching你好似掉轉左黎講
係車狗死都唔肯放安 唔係安賴死唔走
疤狗出到70m 都reject

班傻閪不願面對球會上上下下都咁愛安仔

講得太好！

一到冬天，天氣開始凍，d女又凍又寂莫，
開始想要個強裝嘅臂彎攬下，有個人暖下床，
有個男人充實下自己寂莫既空洞

又近聖誕，見到街上愛人一對對

所以一踏入冬天，
啲女整體擇偶分數要求會低咗
d仔溝女會易左

加上冬天d男開始加衫
瘦撚加幾件底衫，大衣， 望落都變大隻撚
整體來講，啲仔望落去質素高咗

社會學上，入冬d港女會踏入「求鳩期」
又稱年度港女大減價

未收到
如果你出發之前仲未收到就要比賽日去ticket office拎

女人達ig

放定個波又無人逼，學界都射到啦

學識越位先啦佢

Drinkwater: 👏🏻too good mate

諗起都覺得可悲
堂堂一個前鋒放定個波任射先入
仲要拎嚟打J

事實就係柒頭安點都唔會走 夏狗走安囝都未走

DDG想去邊，巴黎？

條友覺得自己射術好好架

想問好耐，其實個歐洲國家聯賽係玩乜鳩，贏左會點？

希望Baka keep住，蝕多少但賣得出

就脫歐
英人會再貴d

李卓人比人屌到仆街

身為前鋒 佢最大問題係冇入波果種慾望同heart
阿古路 杜奧巴 果d 一比佢拎到波 對住個龍 就大力ban 埋去
佢就左cup右cup 一係就單刀收油軟射

是撚但啦，反正輸鳩硬

barkley

77台播英撚啦

笑左，求鳩期

有無人同我一樣就算巴克痢正選打英撚都好似事不關己咁

唔知點解好唔中意佢

悶撚到

英格蘭對克羅地亞播到悶啦

作都作好D啦，Grammar咁差

巴克利好海鮮下

咁樣0-1

巴克痢廢撚到仆街

KANE一隱真係見唔到佢

巴克利個正選又無了

Barkley又證明自己係廢物

想問下sancho係借去多仔定賣去多仔？

賣

Chilwell

Harry Kane will be Chelsea's player next season.

Sancho

AC Milan are keen to make Tiemoue Bakayoko's loan move from #Chelsea permanent, but only for around £22m.

After January

Hazard icardi pulisic
Kovacic Jorginho kante
Alonso kxxxxxxxxy rudiger azp
Kepa

唉 照放啦
人工都唔撚想比

Sunday paper talk -

Chelsea linked with moves for Nathan Ake (£40m buyback agreement), Alex Sandro (again), Elseid Hysaj, and Christian Pulisic in January.

Jurgen Klopp is also very keen on signing Pulisic.

要番Ake做乜撚

有人接貨仲想點

Express報唔洗理

呢個真

返來頂偽隊後備位

天神養唔大
係到警告車路士

我唔信會回購ake

老鼠發動咁多內戰都仲係25頁

Tbo 去皇馬練左啲咩返嚟？

垃圾Tbo

黑氣石古圖

連比數都25

夏細佬入兩球

見到25龍真心涼

Pulisic hysaj kovacic sandro

本身夏狗有得靠歐國聯冠軍下年爭下金球獎,依家就含撚了

又攰死世三 下場又西波

25圖又比人中出5連發

5球

個Boyata廢撚到

到底馬天尼斯有幾鍾意三中堅
冇左翼衛都夠膽死成日用

Welcome Harry Kane

26歲的高圖爾斯接受比利時報章Het Nieuwsblad訪問時稱︰「在訓練時你可以看到水平是很高。我現在每日都體驗著沙治奧拉莫斯是世界最出色的中堅，皇馬的訓練水平是高於車路士。」他又表示「巴拿比奴有史丹福橋的兩倍大，如果你向前望只會看到人海，但在史丹福橋仍可以看到天空或者看台後的酒店。」

世三細佬好似幾勁
回購返來組成兄弟進攻組合得唔得

訓左冇睇 25狗神救左幾多百萬粒話

成班怨婦車

Eden=阿含
Thorgan=雲水

25狗又有得笑

巴卡藥高=大和

原來莫生又揚威西班牙

果球勁過黃紙

屌 幾時lan呀垃圾達

古圖狗

睇黎又要睇心理醫生了

請尊重我地既傳奇古圖斯

我唔明因為家庭理由離開，點解要被你地口誅筆伐，咀咒辱罵。

希望大家似返個人，尊重自己，尊重別人。

但願君心似我心，寧負蒼天不負聊

我永遠愛你祝福你，古圖斯~

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

Kepa 75分鐘被換出 唔係傷掛

迪基亞長期坐穩正選，友賽試晒2個龍姐。

達狗半價求售

Goodbye and thank you morata

直頭係完美選手
賴那嘅力量
栗田嘅速度
大田原嘅智慧
門太嘅控球
雪光嘅體能

大田原肯定聰明過佢

我=小結身高
粟田體重
峨王力量
黑豹速度
鷹球感
螏魔頭腦
覓峻外貌
阿含反應

再加黃子華既幽默

認真非假膠，有無人覺得我地對巴卡太harsh,佢值得多一次機會

再加阿旺既智商

我幾鍾意佢，對球會忠誠既球員值得留低
但係煙囝一日係度，巴卡真係無希望。

Thorgan Hazard -

”To be honest, even I don‘t know if there is one (buyback clause)

My father deals with that now. If Chelsea want to buy me back one day, I think they’ll do it, that‘s not an issue. Actually, if there is or isn’t one, it‘s the same, really”.

糷一次傳三件 法比 雞屌 baka

接貨蘭

收埋摩閪 飲水 沙包啦 比返啲錢我地買人

兄弟幫

Welcome back hazard！

Eden can go because Thorgan is back!!!

咁偉大 但法比其實仲有啲用

出面傳緊因爲要俾人罰4個轉會窗 所以沙sir2億洗 如果係真大家會點用 其實真係唔算多 頂盡加埋清走啲冗員有多30-40m

如果買pulisic 當50m icardi 100m Romagnoli(沙sir target)40-50m(?) 左右閘買咩人好？

認真，net spend 200定真係比200佢先

清埋班垃圾隨時有300m就好洗好撚多啦

買哂既AC真係好安答

到時真係回到當時
金錢足球始祖

點解要罰

鼠神: all in kane 包皮

沙sir有幾多target

講得好！

左右閘？

R.James,Jay DaSilva

買到包皮同傾，我唔介意用 ZC Moses Emerson

其實200m要買四個轉會窗都唔太夠
補一個有級數既前鋒、一隻翼都用左一大半

有呢兩個carry，加埋夏狗kante佐狗，根本後面亂排都贏

後面繼續azp，用返雞屌 全守型陣

搵摩狗帶都夠殺啦

如果前面係傾夏包皮

any news?

鷹 有冇news

welcome back

鷹鷹點睇ban轉會

機會大

Dortmund sports director Michael Zorc has confirmed that Christian Pulisic isn't for sale in January. #BVB #CFC

完

多狗

多狗呢d有錢連老母都賣既公廁隊都信

唔理人工既話法比係值得留既
唔介意做後備，後備出二十分鐘左右純分波控波都唔錯

tbo>>>>>>>>>>kepa

用黎係杯仔打佐狗個位都ok既

好撚柒

LIVERPOOL (H) PREM 18/19
Sarri: I think that one was the best match so far. I think from the tactical point of view, our best performance was at Burnley. But the match was different. I had more fun against Liverpool. Without winning!

好型

請珍惜Moses
因為黎緊一月佢都要離開我地

Thank you & fuck off

目測182

hoho j

All lan tbo come

邊個仆街負評

起碼190啦ching

證明moses唔柒

話摩西柒=話巴哥柒

Germany twitter:
You’re kidding us, right? 🤨 (90’)

#DieMannschaft #GERNED 2-{2}

PLEASE COME BACK JOSE

THE BEST MANAGER IN THE WORLD

德國真係

唔放棄班拜仁班底有排輸

世界盃完左就應該換班換教練啦

迪加嘅錯

最衰都係奧燒，老迪加

用晒德甲兵，我地德國使輸！？

德國5大偉人： 希特拉，卑斯麥，馬丁路德，愛因斯坦，波台老鼠

有咩柒得過25圖輸2:5
贏緊2球都嘔番5球
點解係2:5，唔係1:5，或者2:4?
因為連個天都要恥笑佢

你咪柒得過

又改名

好撚尷尬

原來尋晚vvd臨尾比人推左去打前鋒

勁撚到

Vvd真係咩都有 最強中堅

打後衛既巴哥

天神>vvd

樣方面

搞笑方面

性能力方面

泰hawks:

N'Golo Kanté close to signing new Chelsea deal

Blues confident £290k-a-week offer will secure star’s services

真係唔知行咩運
最強防中都肯續垃圾車

毒撚唔識拒絕

當初同雲爺爺講想轉會，用左幾多勇氣

唔係掉番轉佢問雲尼亞尼去唔去車好
同球會講話可以留低
然後雲尼亞尼叫佢去車架咩

其實KANTE走左都唔可惜,我覺得佢只係雞肋

你死左全城慶賀添

不招人恨是庸才。

馬基利尼 艾辛 簡迪

盡快將 憂愁摩閪 憂愁摩奶 憂愁巴卡 拋棄吧

係啦
見雲尼亞里叫佢去車
之後就走去問 makelele 同一個問題
得到同一個答案

毒撚果然係需要人幫手
推一推佢先識做決定

豬sir有波入

we dont need kante

乜西波都要kante踢足

希望拎簡迪換普巴

其實覺得老鼠認真傾波係做到車區偉人
唔知點解硬係要做假膠

買兩邊都叫偉人
你話佢講膠野笑下都好d

重新定義偉人

笑撚死真係有人走去崇拜條柒鼠

Hater always hate

I don't care

車路士3大球迷：

Justin Bieber,Stephen Curry,我

when buy De ligt

43 saves 嗰啲八成都係射落佢個人度

即係企岩位囉！
後防廢就賴龍門 同16/17既車一樣

根本傳奇古圖斯就係世界數一數二既門將，只係依度班怨婦唔想承認

笑死
美斯通佢大細兩次都企啱位架
不過救唔到咋嘛

人誰無過?

過 >>>>> 功
仲要做25狗
完

最大既功就係令kepa 來車

佢有撚過?

4季2英超2飛機杯

對疤狗出局唔怪隻丹麥狗怪佢?

唔係唔比你反，但反得有質素d啦撚樣

講咁多做乜
淨係離開車仔係咁踩低車應該夠條撚屌死全家落地獄啦

反佢25冇問題
但為左反佢吹到佢米奴列都不如就

一句講晒
如果古圖斯肯續約但西女人同你講要買kepa你地會揀kepa咩

佢只係講事實，忠言逆耳。

轉會前kepa肯定係google人

人黎，music

祝福傳奇古圖斯！！

君子分手 不出惡言

希望大家尊重自己，尊重傳奇古圖斯

又貼呢段 次次睇親都笑到仆街

條撚樣成個稿save低

一次兩次就話好笑，post得多就on9架啦

林伯條柒頭為左證明自己連鏝城都去，居然無人屌

古圖斯去皇馬居然比人話25

我由始至終都咁愛古圖斯，自馬達之後，最心傷一次就係古了。

唔會屌撚伯，不過我從來都唔信佢唔知自己會借去曼城，作為老屎忽會比人賣豬仔？
記得舊登有班人講到佢好慘比人呃咁

對我黎講，車路士真傳奇只有巴哥同古圖斯

jt話如果av升班會一齊上英超，姐係擺明想剷草

點會google 人
上年鍠冬季轉會窗已經想買佢
有留意下轉會新聞都會知道下佢係乜水

老鼠+分身全面進場推post

老鼠一派全面進場

老鼠正式成為車區pn9仔

MK

車區9成人都唯我鼠首是贍！

唔到你地唔承認

9成人都係你d分身

Yes, drogba mk too

女朋友仲讀緊U，外表文青，讀好多書
談吐好文雅，但係一上到床完全係另一回事

真係好撚癲，拍拖第二日就搞左，
含功好勁，雪雪聲，吸力極大
未FEEL到想射，D精直頭係個袋入面格硬比佢啜出&#22175;咁制
我屌佢果陣佢叫得好狂，好似隻狗咁，
又叫我大力扯佢頭髮，大大力拍佢屎忽之類……

導致佢咁，我覺得係家庭原因，
佢一路家教都好嚴，所以壓力愈大，反彈愈大。

拍拖三個星期，屎眼、深喉、冰火乜都玩過
之後仲要玩埋哂&#21874;假狗底褲
掉轉槍頭一路大力插我屎眼
一路幫我打飛機＆含撚
當我射完之後佢仲不斷CHOK，追撚含
我當堂FEEL到下感覺HIGH過射精
個身係咁震，然後噴左勁多透明液體出&#22175;
我唔知呢Ｄ係尿定係潮射定乜９

但雖然果下好爽，但事後FEEL到個腎痛痛地
最慘係之後佢每次同我扑野，佢都要玩到我潮射
有次CHOK到我噴幾次，HIGH到上哂腦同時又極為腎痛
我大大力踼鳩佢：「屌你咪再含呀八婆！」
但佢以為我SM佢，繼續CHOK + 含我條撚
之後我唔知乜事暈左10幾秒，
嚇到我條女差Ｄ打９９９。

經過呢單野之後，佢都收歛左小小
我叫Safe word佢都會收手
最慘係我覺得我個腦比佢 fucked up
扑野HIGH到好似吸毒咁
開始性上癮，成日想要，
有時夜晚一合埋眼就諗起佢
拎個西磨我塊面既情景

我承認我同佢做真係好爽
同其他女仔無呢種感覺
但我身體話比我知我頂唔順
我同佢拍左拖3個月
我朋友話我聽我老左5-6年
我FEEL到我個頭好似禿禿地
但我家族入面係無人禿頭
同埋有時屙尿好似比火燒咁

唉……有無人話我知我可以點做?

唔好停, 繼續KEEP住做
想知你幾時玩完

唔好再繼續ff

賊喊捉賊

Chelsea are keen on a January move for Manchester united Anthony Martial. (Sky sports) #CFC

Callum Hudson-Odoi is set to be loaned out in January but Chelsea will push to get him to sign the five-year deal, which was offered in the summer, first. #CFC (Standard)

N’Golo Kante could sign Chelsea contract extension as early as next week. Sources have confirmed that talks [over a new deal worth £290,000-a-week] are at an advanced stage. #CFC (Standard)

希望黑矮人狗迪唔好簽約躝屍

煙狗同毒撚 兩個只能活一個

Hazard martial pulisic
Kovacic Jorginho kante
Sandro romagnoli rudiger azp
Kepa

條友真係好撚柒煩，廢話多多

Welcome cr7 包皮 messi

雖然老鼠假膠，但Kante真係係sarriball下冇咩用

其實都執咗好多屎 只係無以前咁誇張

we need pogba,kante fuck off

Next Season lineup

Hazard H.Kane Mbappe
Pogba Kovacic
Kante
Telles VVD Rudgier Pavard
Kepa

Sarri ball no Jorginho

做咩事=.=

樓上先係五毛喎ching

=_=?

車區4大垃圾真係無講錯架

車區手足已經瘋哂

上面條5毛做乜撚

九唔搭八嘅飛來猛關車區手足乜事

入黎唔知做乜鳩都算
屌你連名都打撚錯
lamparf

人黎music 🎶🎶🎶🎶🎶🎶

沒馬迪 我會是誰 心停在哪裡都不對
拿今天擦掉昨天 空白一片

KDB在哪一天 可以繼續未完情節
在這交叉點 誰陪在你身邊

就算全世界都要把摩否定
也不能讓我放棄摩
就算我們的過去都沒有了證明
我依然守護你

Oh Salah Salah Salah MY Salah Salah
我絕不能失去你
你手心 你聲音 還佔領我的心 怎能忘記 想你就像是呼吸

Oh Mata Mata My Mata Mata
我絕不能失去你
不管你在哪裡 我一定會找到你

點解無哥狗同奧斯卡？

🔝🗑 Victor Moses
垃圾桶emoji

頂級垃圾victor moses

官方認證

top bin好似係掛網波

official top trash

摩閪

摩閪打車仔嘅咩

RIP DROGBA

屌你地老母巴哥收皮成30分鐘無人講!!!!

你地可唔可以比少少尊重

依度d人無依d野

最垃圾

好失望！

連奪冠功臣都唔尊重 唉

Chelsea have been monitoring highly rated Lyon midfielder Houssem Aouar repeatedly for several weeks, who Sarri considers key in his plan. Liverpool are also interested. (via @mohamedbouhafsi) #CFC #OL #LFC #FCB

又買中場

巴哥

有關利事

asus 買唔斷點要有 substitute

巴哥 林伯 泰利都退晒役

cech

巴哥而家都撞得贏廢達

咪撚玩啦

過多十年都撞散佢啦

鏝90m dejong 唔駛玩

巴哥之後會做領隊定係從政

一睇岩就90m 咁其實vvd都好抵

Didier Moses

De Jong是誰?

Billy Gilmour才是切爾西真命天子

firm?

我轟仲可以買新派路嘅

Manchester United are braced for January interest from Juventus and Chelsea in Anthony Martial, as talks over a new contract remain deadlocked, Sky Sports News understands.

杜奧巴條柒頭終於收皮

當年打鳩維迪搞到車仔無左冠軍

好在佢幾年後幫拖贏返，如果唔係真心係車仔歷史罪人

做老細

點解鏝咁有米

阿鼠你指既巴哥係指邊個？

巴哥都退埋

卡巴里路

巴卡約高

好撚老實
唔係有CECH
豬油巴做咗罪人好耐

對疤4強剷低法比輸十二碼
對拜仁加時踢跌列貝利又輸十二碼

好彩之前追和1:1個角球MATA開得靚
豬油巴又頂得靚
最後十二碼嗰腳又入到
唔係晨早出局輸咗...

唔啱聽就算
只係我覺得車仔贏到歐聯
最大功臣一定唔係豬油巴
佢真係有運咁解

想話比人知你好清醒？

如果唔係巴哥施治幾年後幫拖的話
泰利都肯定係車歷史罪人

痴線

鐘意挑起內戰

依個係事實

眾人皆醉我獨醒

Demba Ba

講真 ， 我覺得車仔真係無l球員egend

泰利搞隊友老婆

撚狗去鏝城

頭套去阿狗

巴哥打鳩維迪兼2次送12碼

反而摩佬可以做車路士歷史第1人。太偉大

曲到

Yes我諗得摩佬古圖係風風光光咁走

條友似真心

頂得靚+又入到
已經講完啦

時勢做英雄

感覺似vvd同拉莫斯

係人都知vvd勁好撚多，但偏偏拉莫斯更偉大

係人都知安歷卡勁過巴哥，但巴哥係球迷心中地位高

最後決賽既最後關頭，都可以晨早出局

早三十分鐘

個球斬得咁好，達子都會頂得入

星期六食刺身

有正評，yeah

on9 仔

真心覺得馬迪同古圖 依2個 同巴哥，jt，撚伯既球會地位差唔多

都係傳奇。 但未去到摩佬同油王既傳說級神台垃位

Transfer rumour
ST: Piatek, icardi
RW : pulisic
CM : Denis Suarez , Houssem Aouar, Sandro Tonali
LB : Alex Sandro
CB : Romagnoli ,

Possible Out

Christensen/ Cahill /cesc to ac milian
Odoi loan
Moses
Cheek
Giroud

講咁多把撚，球會第一Legend就係安仔

啲假膠言論睇撚到厭
重重復復又唔係好笑
下次國際賽期都係唔入車post好過

十幾日無波睇就搞到車迷痴咗線

為左熱鬧
成班癲佬係到標奇立異

車區唯一傳奇除左moses都無第2個
希望新球場有區座位以moses命名

Marcin Bulka confirms that he has a new contract offer from Chelsea, but is yet to make a decision, as he contemplates a loan move away from the club, citing the age of Kepa Arrizabalaga as a concern

垃圾房

block曬

某幾個成日發表埋啲on9嘢以為自己好特別
成個車post想睇啲正經留言少之又少

廁格

block曬既話，一個post仲有無200個cm

請珍惜老鼠，簡直係轟區傳奇

古狗thank you巴哥，換黎成班人🐍🐍🐍佢

其中一個垃圾桶以Moses 命名

要車區小朋友正常
利申：今年中二

撲出黎話block果d，連登咁多個車post都唔知有無留過5個言
卡啦蘇走出黎話block左以為好威

睇左幾頁垃圾reply之後 最高汁算係你呢個reply
willian god!

買迪列特啦

巴哥=🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍

都唔輪到我地買啦

頂唔順 星期日先解unblock老鼠

膠就算又唔好笑仲要次次有圖哂9我流量

以前一星期一次呢家日日膠幾次咁

比多d錢買個貴d既plan啦好心就

有幾多quota都好睇垃圾膠圖都係哂

我有一億身家用1000蚊買舊屎都係哂錢

一張圖得幾十KB,屌你老母窮撚咪學人上FORUM啦

Chelsea joined Real Madrid in race for Tottenham star Christian Eriksen as he stalls over new contract. #CFC

我地有錢買人咩

想睇個姓簽名

其實連登app有cache，load過1次你用飛行模式都睇得返幅圖。。。

CHO 未必肯簽新約
沙狗快啲借佢走/俾後備位啦

有頂級聯賽球隊要就一月借走佢啦
根本無時間出

英冠都要借啦
得18碎又唔係美斯級數，撚有人肯用咩

連登仔做任何一隊教頭佢都會係必然正選

Callum Hudson-Odoi remains reluctant to renew his Chelsea deal. Talk of a loan move should be joined by a permanent one tbh. He could be the next Jadon Sancho with interest overseas: #CFC

個個都話要正選唔係就走
依加d90後真係

就算借+賣 都整個buy-back clause 啦

Thank you CHO

個個見到Jadon Sancho咁
都會諗繼唔繼續留母會啦

不過Sancho個陣有多蒙特垂青
CHO依家掛牌都唔知有邊隊頂級聯賽球隊要

記得熱身賽呢度好多人J佢
你講咗句 聯賽有得出先J啦

比人屌到

依家做教練真係愈黎愈難了
連d後生都急住要有位踢

將心比己
見到麥巴比 辛祖同年紀就大紅大紫
自己就連板凳都無得坐 踢埋D濕鳩青年軍

仲要見到我地近年玩forever a loan
年青球員reluctant to extend contract唔出奇既

唔只我地啦
曼城個Barhim Diaz都唔願續約啦

年年熱身賽梗有個新人突出架啦
到2018仲幻想緊開季會睇熱身賽表現出人

沙狗重視青訓果然從來都係口號
Sub用摩西都先過cho 係人都走啦

沙狗lan

老老實實歐霸都只係比佢後備上
想走都唔出奇

CHO是誰? 威廉才是切爾西真名天子

場場1：0 想早換都唔得
不過確定咗出線希望下場有得打啦

講真3:0我覺得煙囝都唔會出青訓，仲有龍虎切 巴鳩利/華錫 呢d一定要出既，幾撚時輪到剋神惡道
如果剩低2場出少過60分鐘先屌都未遲。

Don’t judge Morata now
judge him when he leaves the club

leave now

歐霸切入3:0果場咪出左

Kante 已續約

至2023年

毒撚有得拖女人既手

望左張相10秒先留意到簡迪，真里奈實在太明艷照人！

Hazard next!!!!!

#Kante2023

Kantebb

五年

Kanye true blue

kantebb

Kante trueblue

Kante legend

西女人又正左 希望永續 J到80歲

明明成日依賴你，但你卻不離不棄

Marina 拖下kante手仔就沈哂船

老鼠又會走出來叫佢out

毒撚始終都要屈服係西女人淫威之下

legends

西女人色誘到夏狗未

右邊

CHO 幾時完約

唉屌，條死短人續黎做乜鳩

簡狗

皇馬正係識搵人笨7 用巴利換世3

依家續約冇你份啊，死夏狗！

經過馬迪狗，dc9後，高層續約爽手左好多

真係29萬磅週薪？
全隊最高？

西女人 kante

不嬲都有傾緊續約，係比利時雙狗太撚麻煩姐
其他人基本上適當時間都有續到約

兩隻狗麻西煩又賴西女人
天神上季一有正選就續到咁滯

之後世三肯續既話 一定仲高

簡迪條傻閪續約拉高曬個average

依件垃圾都值290k既，安仔值500k啦

以後阿豬阿狗都300k起跳

同黑矮人約約個傷害性仲大過獌聯500k山齊士

最小35-40

老鼠呢排啲精神分裂over晒

大家想食熱狗定食刺身 ?

Marina係哋幫迪迪破處換黎續約

以後無得叫kante out 永續左

[#Kante2023] 車路士球迷討論區

正